一星期之後，冇人會再記得盧凱彤

太忙啦，
生活如常。

好撚煩
唔係365日都要提喺口邊先叫記得
成鳩日有人開埋呢啲po唔知搏咩
咩事情總會有人少講起嘅一日
唔提唔代表無人記響心入面
係咪到時想人讚你叻喇叻喇真係無人講無人記得喎

一年之後